認真愛

因您，生命變得精彩
只願，往後活在一起